[開學了］契哥馬浚偉：先生早 校長早 各位早。。。

曾勇奪我最喜愛電視男角色，暨著名歌手兼任導演並被視為上屆金像獎最佳導演頂頭大熱兼王家衛最強競敵的馬浚偉（契哥），繼數月前北京大學碩士畢業後，不久前又獲香港浸會大學中醫藥學院取錄，為期兩年的課程昨天正式開學。契哥日前出席線上迎新會，40有8的契哥看起來依舊俊朗年輕，未知其同班同學上課時看見如此俊俏的校草會不會分心呢？
—————————————————-

吉吉

呀桐快成咁

我係第一粉絲
遲啲契哥行醫，要組團去幫襯

日日比契哥把脈

心口把脈

緊張到心肝仔卜卜跳

手指圖磨牙

會唔會遲啲返學有機會見到契哥

組團去浸大接契哥放學

其實佢中五畢業未呢 ?

睇黎佢應該係讀緊呢個

加油呀!

上面講兩年
但呢個得三個月

財務自由真好 想學咩直接比一大筆錢full time讀
又唔洗理讀完搵唔搵到食

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套向左走向右走套主角仲想點向左走向右走樣?仲要Seven到套向左走向右走套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要Seven到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過佢
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個向左走向右走個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離七日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面九孖七演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁向左走向右走多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶今天
但佢套向左走向右走套都做主角fuck

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個fuck
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬向左走向右走 fuck

最核凸果點係你呢條Seven姑碌成勁日以為自己好有料係度懷才不遇咁向左走向右走樣
要走就早走啦鬼向左走向右走留你條傻的嗎仔咩
又成日以為自己好向左走向右走好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d今天水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條hihiSeven Head馬咪以為依家扮晒正義向左走向右走就唔記得你當年搶向左走向右走左初哥哥既君好呀！fuck fuck fuck

吉野妹係我嘅人嚟

嘩 乜佢就5張 keep 得幾好咁
btw 做乜zoom in 人地隻玉手

如果佢每次上完堂 表演如夢初醒就正

我呢

查小欣 爆足一周

你係金采源老公